當林鄭一宣布撤回⋯即刻係窗邊嗌五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

我地抗爭者只有一個共同目標
一大要求!
正式撤回一國兩制
唔洗你政府回應
我地會自己爭取!
一國 只有香港國
中共並不可信

今晚淨係嗌呢句

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

同意